睇來維尼要失勢了

應該年尾至出年玩完了。
下個上場開放番D

只會更強硬吧

Why

地方政府一個接一個「封閉式」管理

點睇失勢

樓主ive仔宏觀世界政治

共產黨玩完架啦
改名啦
準備換個親美黨
奶返廿年鞋底
再比台灣管

佢係想嘅, 周圍搞. 周圍樹敵

破顴

台灣而家都唔想同中國有親啦，想整臭自己個朵咩

你以為啦，今次一定冇事